劇透 有關captain marvel

點解勁到咁都掹唔到手套落嚟，thanos 憑咩咁勁

唔好諗到一個point就開一個post得唔得？

因為唔夠thanos大力囉

見樓主咁撚惡
仲以為樓主無興趣睇

你班mcu撚咪撚咁痴線啦

marvel狗又吠